美股認真討論區 MCDXXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

中概不問價走，全入soxl

連登咪有囉

So I say I love you

這個市長跌追沽

TSM散戶持股比例最高？

連燈大船gif

琴晚一早話升撚硬

傻石仲未gel 頭

叫左大家allin colacola

我都有叫

吊 即刻gel

星期一都係升撚硬

好耐無推
廢老SECTOR:

SPGI, CME, MCO, ICE, MSCI, NDAQ

Power Point不了

升得一日半日就gel

升左兩日啦

咁快gel

今晚又唔跌

正股京西
本多終勝

依家先黎高j 好易做雞

疫情好似大反彈

舊經GG

聽晚都唔跌

睇吓巴西疫情

有摸頂巴殿後唔驚 41以下都係free money

睇埋之後個9個月就梗係上

依家37 回一回先好追啦

印度變種病毒都未出現

忘巴有冇孖聯易溶

可以開心過兩日

拆股前已高J 一股未放

/:;;):/&@$””(;?!?;石 （！/:;””’;(?!&’腳

52 WEEKS HIGH, P/S > 10, exclude REIT, > 10B

ASML, TXN,
SPGI, MCO
UI

同adbe, msft 一樣Brrrr..

可以long usd/brl

玩完

見琴晚個個gel下星期
最低位13蚊入左sqqq
放到31號晚

呢張真係萬能key

上咩船

SOXL大船勢不可擋

唔做雞
係叫雞

跌到冚家剷仲想落返去

388 =/= 2800

個個都趕住上船咁

對比IWM，ARK自帶三倍槓桿，差唔多啦

上面jer左

我呀

正解

$22 已成雞

其實短炒幾好
半導體同納Dee有d似 都係區間上落
下星期希望突破到

全日睇住隻船

下星期尾就到
唔心急

星期一即沈

星期一40啦

有40我走先 大家努力

一直等緊22蚊

勁牙

雷公breath web update左
但用ror寫backend有d意外

sqqq如果空倉係咪唔洗其實開call

個網址

1/ QQQ 或 NQ 主力
2/ 留意運河事件進展，可能歐洲市會有反應
3/ 商品play 玩完暫時
4/ 傳產食糊時間

好似已經連續幾個禮拜五都係臨尾收市抽升

QQQ 主力，但靈車

等GOOG巴帶領22蚊柯煙

係就好了

有無人都入唔到IB 係唔係汁左？

有左CME好耐

never all in

GME SS 爆了IBKR

110蚊又爆留上200蚊
CLS

IBKR琴晚跌到就到MA50

個個weekend ib都強制休息

我最鐘意就係見到啲罵阿木既PO

又係長榮

今晚跌我切柒

你用咩semi conductor都係賺
都係唔夠產能
都係要加價

點似啲垃圾車又要減價又要停產
呢啲生意執7左佢啦

我強烈懷疑GOOG巴係唔係暗指緊邊間公司

tsla, nio

以及一眾唔夠chip但係又要做EV的車廠

執7左tsla

$TM
6723 燒廠，原本好撚牙刷話有幾個月stock，而家嚇到即時派人去現場幫手

恆馳世界第一

cycle

大把公司都要依賴半導體
唔只ev 好多infra都停頓左

2020 revenue = stonks price monster

post 2021 ... 可能個故仔已經變咗
你會見到啲ev車廠, 個sales可以不斷上
不斷燒銀紙,
其他財務指標個缺口越嚟越大
股價落地獄

價值回歸

Put 鳩soxx 輸死了

天下圍中｜網傳大學生排隊爆買李寧 內媒：鬥爭才剛剛開始

打完 = 無打

印股票就可以解決一切問題啦
詳情請致電NNDM，多年專業印股票經驗，不成功不收費
Contact Email contact@nano-di.com
Phone Number +972 73-750-9142

17年後就飛緊啦
係20年飛得特別高

ARK compare ... prnt, izrl ...

amat 又破新高 琴日一升穿124 就入左第一注

內循環

10Y 千奇唔好穿3%trend line

semiconductor cycle
2018 mdd
nvda -54%
amat -53%
tsm -25%
soxx -27%

認真 我自問睇trend 係準 入市時機操作就係柒ge
跟機者 風險自負

摸頂巴=媽媽生

STNE

YOLO

二月到宜家都無印股票
停左月經

暴巴比曬位大家qqq 走貨

qqq 係主力put 定call

百尺竿頭難更進一步 但摸頂要不斷摸先有用 咁要點做到？

我抱持住一種宗旨 大家都有錢有知識先可以拉高自己水平

海納百川 有容乃大

$22

同雷公各路高手既原理一樣

高J?

s&p其實就一直都跑贏

_ _ _ _,_ _ _ _ _

no SOXX $420 無險可守
一月到而家嘅中軸位

22蚊應該點都易過12蚊掛

心動不如行動

ig見到，都係sell pay床，但follow好少

戴返頭盔先，廢時一陣比人話我係方舟信徒腦殘粉

利申︰一股ARK系列既都無買過，將來8成都唔會買

tldr

一定係畫緊頭肩頂
信熊軍大DODO $22

idiot sandwich

all bubble

個個都話清瘡中概，遠離中概

我就感覺中概又要爆升

few people have heard of

log please

連登反向指數

咁鍾意打橫行

westerners ✓✓

見佢尋晚個v，我都係咁覺得，不過玩得中概，條路自己揀，仆街唔好喊

As i said: 死鬼佬唔識炒股票

依家咪2021

星期六咁快gel 升期一

我都覺得tesla supply chain個度應該manage得好d
其他車廠今年先齊齊衝去搞ev 邊有預到產能同埋晶片庫存

兩面都好

覺唔覺有啲邪門? 革爾開完財務自由po之後就揭開熊市序幕

肉酸到

賴

隻吉狗藍絲收撚皮

琴晚門巴串鳩石仔首歌真係好撚正

so i say $22

持有神奇膠o既人驚唔驚星期一er

recap?

黃國英：Ark 神話玩完 預期年回報得返10-20%

亡國英認同契媽決定
今年有20%ytd

唔理 跟跌

納指bye bye bye 半導體龍到仆街
台積weak weak weak 石仔 strong hold冇陰功
全倉T S M 我同你講嘢氣都嘥
石囝YO YO YO 吖石室遺錄正仆街

有買佢成份股都有排受

好歌

大戶： 疫情已經唔存在喇喎

仲有兩成係咩

食得咸魚

So?
知道自己做緊咩就無所謂
感到難受難頂代表根本就無事先計劃
預短炒既人一早走左
預長渣既人唔會理
係唔上唔落人入就跟既先至會難受

ARKF應該係ARK系列唯一清泉

未來咩都有可能
唔可以講到咁絕

係ARKR

教主熊貓今日冇更咩

今朝一開email又死去買百度

咁快又nq 跟唔上啦

未睇

YTD 13%
屌打臭雞

F有咩？冇睇到

我講佢d trade冇話f有

因為阿木個太空etf未出

吉狗係既level咪做埋呢d野

我都係石仔條船上面

支概

教主英明

等回到380

佢份big data話好多嘢都係2025年先成熟 咪坐到嗰時睇吓點

即日先知？

ARKX可能仲危險過臭雞G
除非臭雞入多D BA LMT

係睇下有冇二手更執
事實係冇

財自有2種

marx一定有份

咩黎？

yo yo yo

邊兩種？

歌名：少理石仔

財務自由 VS 財務自殺

我係第二種

持倉估計

保守：BA LMT NOC
玩命：SPCE MAXR KTOS 3D野

原來第一頁咁多紅塵仙既圖

推薦俾所有阿木lover & hater

我都覺bull trap仲要最尾一粒鐘先全線拉高 又撚亞洲人

何謂全產

滅共全家桶梗係LMT RTX NOC
一條龍服務
CV Fighter Missile

傳產

傳統產業

未入都比人狙緊啦

[黨台玩火]消息：《鏗鏘集》等節目如未能過關被抽起 管理層擬懲罰編採團隊賠製作費

我都係

納指圖型其實無咩轉好

反而道指
琴晚再一次破哂所有阻力線

一個星期後就牛2
大家入定錢

補倉未

阿木好似話inflation play最多玩到8月

最慘係我仲想加注

又千升 點解賺錢咁容易
打牛工已不合時宜

其實ark做估值時有無考慮埋支股財報可能係做假數
比sec查可能真係drop to zero

轉左IB唔知邊度睇幾成倉
琴晚已入荃蒼派

扑ed

暴巴pin個trading logic仲好用

市場全景日日update

經濟真係唔錯！

Donki 多人行梗係經濟好

測試下屌女巴有冇block 我先

電腦登入禁自己倉市值右邊個+
有得睇杠桿比率

都係支牛好 整到手機game咁易玩
IB就好似入左電腦BIOS咁

用支牛買支牛 free money

訓左無睇
尋晚咩事啪左春藥

太遲

財困自殺
價值投井

J4: Today is a good day to die

仲咩升市都要block’...?
升又唔gel得
跌又唔gel得？

隻野盤前無volume
唔好set

有冇小小讀後感

太多牛皮熊gel

打牛工已不合時宜

SMH站得咁硬其實都有困惑緊
係咪再回調10%係咪好難

打牛工就幾時都不合時宜架啦

石仔今日訓醒又搵得多過我一個月糧

特登諗押韻

在开始估值课程之前，我一般会问我的学生们一个问题：在讲故事和处理数 字二者之间，对你而言哪个更加简单？对于我们大多数人而言，该问题的答案再 简单不过了，因为在如今这个分工细化的时代，我们在人生的早期阶段就不得不 在讲故事和处理数字二者之间做出选择。一旦选定，我们便会花费数年的时间着 力培养所选领域的技能，而与此同时则将另一个领域的技能抛之脑后。如果你认 同左脑掌管逻辑和数字能力，而右脑控制直觉、想象力和创造力这一说法，那么 在日常生活中，我们通常只使用了半边大脑。我认为，如果我们能够唤醒沉睡已 久的另一半大脑，我们便可以更好地利用大脑。

简单的测试 我知道在本书一开篇就讲估值还为时过早，但是，我们先来做一个假设：接 下来我要给大家看一下充满传奇色彩的豪华汽车制造商法拉利在首次公开募股时 的估值报告，报告以电子表格的形式呈现，包含预计收入、营业收入和现金流等 评估指标，且这些关键指标均以数字的形式呈现。我告诉你，我预计在未来5年 内，法拉利的年收入增长率将为4%，随后会降低到与国民经济增长率持平的水 平；税前营业利润率为18.2%；该公司在其业务上每投入1欧元可获得1.42欧元的 收入。如果你不是一个精于数字之人，你很有可能在听到这里的时候已经晕头转 向了，而即使你精于数字，你也不太可能长久地记住它们。

但是，假如我用另外一种方式展示估值报告：我认为法拉利是一家豪华汽车 制造商，由于其生产的汽车数量极为有限，且仅面向非常富有的客户群体，因此其汽车售价极高，公司能从中获取巨额利润。这个故事虽然更令人印象深刻，却 缺乏具体的数据支撑，关于你应为该公司投入多少资金，该故事提供的信息寥寥 无几。

除了以上两种展示方式之外，我们还有第三种选择，即：我将较低的收入增 长率（4%）与法拉利维持产品排他性的需求联系起来，这种排他性使其能够获得 巨大的利润空间，并维持长期稳定的盈收。由于购买法拉利汽车的人通常极为富 有，因此，与其他汽车制造商不同，法拉利几乎不会受到经济兴衰因素的影响。 通过在公司故事中融入数字，我不仅将数字具象化了，同时也为你讲出自己版本 的故事提供了一个平台，而你的故事会让你得出一组不同的数据，据此你会对该 公司的估值结果有不同的见解。总而言之，这便是本书的宗旨所在。

好勁，呢啲圖台巴點整架

琴日有3隻大野ATH
我都唔知了

QQQ vs 契媽

其實完全唔識睇

今年得堆當現金倉放的廢老股有較好回報
想抄吓底都難捉

大罵臭雞然後掃貨

隻雞好似仲唔升
大盤升撚到咁
佢仲成pat屎咁

好奇一問
咁大波既市正常係咪會增加左三倍etf既槓桿損耗
咁入soxl係咪應該等市場有明確方向先入

笑死 你用牛牛set stop loss 仲要咁近

= 逼人打你把

又bin

1. Yes
2. dont know

殘體

我諗可以講足十年
donki經濟學

其實 又覺得幾樂觀既預測

救goog巴老母

在開始估值課程之前，我一般會問我的學生們一個問題：在講故事和處理數 字二者之間，對你而言哪個更加簡單？對於我們大多數人而言，該問題的答案再 簡單不過了，因為在如今這個分工細化的時代，我們在人生的早期階段就不得不 在講故事和處理數字二者之間做出選擇。一旦選定，我們便會花費數年的時間著 力培養所選領域的技能，而與此同時則將另一個領域的技能拋之腦後。如果你認 同左腦掌管邏輯和數字能力，而右腦控製直覺、想象力和創造力這一說法，那麽 在日常生活中，我們通常隻使用了半邊大腦。我認為，如果我們能夠喚醒沉睡已 久的另一半大腦，我們便可以更好地利用大腦。

簡單的測試 我知道在本書一開篇就講估值還為時過早，但是，我們先來做一個假設：接 下來我要給大家看一下充滿傳奇色彩的豪華汽車製造商法拉利在首次公開募股時 的估值報告，報告以電子表格的形式呈現，包含預計收入、營業收入和現金流等 評估指標，且這些關鍵指標均以數字的形式呈現。我告訴你，我預計在未來5年 內，法拉利的年收入增長率將為4%，隨後會降低到與國民經濟增長率持平的水 平；稅前營業利潤率為18.2%；該公司在其業務上每投入1歐元可獲得1.42歐元的 收入。如果你不是一個精於數字之人，你很有可能在聽到這裏的時候已經暈頭轉 向了，而即使你精於數字，你也不太可能長久地記住它們。

但是，假如我用另外一種方式展示估值報告：我認為法拉利是一家豪華汽車 製造商，由於其生產的汽車數量極為有限，且僅麵向非常富有的客戶群體，因此其汽車售價極高，公司能從中獲取巨額利潤。這個故事雖然更令人印象深刻，卻 缺乏具體的數據支撐，關於你應為該公司投入多少資金，該故事提供的信息寥寥 無幾。

除了以上兩種展示方式之外，我們還有第三種選擇，即：我將較低的收入增 長率（4%）與法拉利維持產品排他性的需求聯係起來，這種排他性使其能夠獲得 巨大的利潤空間，並維持長期穩定的盈收。由於購買法拉利汽車的人通常極為富 有，因此，與其他汽車製造商不同，法拉利幾乎不會受到經濟興衰因素的影響。 通過在公司故事中融入數字，我不僅將數字具象化了，同時也為你講出自己版本 的故事提供了一個平台，而你的故事會讓你得出一組不同的數據，據此你會對該 公司的估值結果有不同的見解。總而言之，這便是本書的宗旨所在。

屌

升到咁都豬緊錢

呢個市唔易玩架 葉師父

坐定定算啦

佢真係好垃圾
喺度搏存在感，但點都輸俾革爾

抽水機又出動

Intel宣佈開發晶片新計劃！台積電股價受打擊下跌！未來台積電將不再是一家獨大！？上〈蕭若元：理論蕭析〉2021-03-27

呢啲叫價值投資
你識咩

多謝燒山，台積電有救了

etn mar ba jpm ccmp

呢幾日想溝sq net tsm
揸住4成食都唔敢溝

星期一tsm 棍上

應該會

😑

最大利淡因素已除

死神已死
牛市當立

香港經濟已死

你睇未睇就comment

煙條棍落pls

其實最唔明係道指連續幾次破頂都係低交易量
可以捱到幾時

TSM重大利好

7:57 開始

想加注ARKK
有無人屌醒我

買mega crap好過

驚閪 stocks only go up
三倍做雞同時可以做鼓油雞 白切雞 薑蔥霸王雞 有咩股票做到？

紅綠燈 手機都要用晶片 今年半導體有咩可以輸

呢個堅...好撚想斬臭雞買mega crap

夏天商機多人係正常，有冷氣。反而街鋪係會小人，除左食野

好想知百度星期一會搞什麼飛機

商場

真心睇好semi con sector既入 22年/23年 Itm call好過啦
一張一萬港紙 年尾soxl至少都5 60 已經好保守
3 4月波幅市高手都難玩 入leap call坐定好過啦

今年TSM都上200 三倍做雞唔上600邊有可能

Are u on9?

緊係踢個仔出房陪媽咪

同條女開p

跌：舊經gg
升：一早priced in
依個市d上落只係完左media搵原因塞入去
同債息一樣

比老母麵睇中
得拜登走得甩

預測：

1/ 支那化人工，樓會爆。呢點其實好簡單，請個支那人好過本地人，面數人工支出係低左。

2/ 財力十卜唔起樓價，樓價自然會向下行，好多人會沽貨移民

3/ spiral 式衰退

4/ 留係到走唔到嘅人，等於over price 支那人，要有心理準備做未來3和大神

香港將來隨左金融二次上市 根本唔會有咩特別角式............
係香港同中國設下OFFICE分別係邊 咁點解唔係上海SETUP?
樓市不斷炒上去 我覺得未來五至十年都唔會停

想做你個仔

你可唔可以唔好幻想咁撚多文字
幻想多啲圖得唔得

要走都要睇另一半，屋企人頭架。 心知會咁都無計

我最擔心係第四, 下一代要做三和大神

炒上去冇用，租係唔會上，接火棒

下星期NQ主場

咁冇辦法，單身適用

係必定會，唔洗擔心

其實真係好嚴重
香港人本身人工咁高
支那唔講遠果班
廣州都係收緊6-7k 人工
香港普遍高成倍
點夠支那人鬥

所以mnc都close香港公司
都搬上上海賺人仔算

所以贏家會係單身有BNO人士，好多冇咩負擔，30-50正常點都有舊錢係身，話走就走

根本上而家支那， 就想全世界變到三和大神咁

暴絲係咪單身啊

唔係單身都得既
就係隨時有放棄香港既心就得

好多人怕take risk 離開但係唔怕take risk 留係到，好多人幻想今次之後只係失去政治權利

半年內閃，唸住暫住英國日本人社區

最低工資條法例仍然喺到，要一下子同中國工資睇齊有小小難度

除咗樓爆
其他認同

單身直頭狗衝啦，不過係外地搵錢方法又要諗掂佢先，真係有咁既決定就唔會放咁多錢落股市

睇到好淡, 股災都無咁sad, 由其是我喱啲垃圾, 無技能無財力無關係

我係小粉紅
支持新疆

冇錢係到，要走就走

我間房開始好似越戰西貢美國領事館咁，慢慢包緊野

因為普遍既人都唔怕支那人
以為大家都係中國人
但支那人一早就睇唔過眼香港人
神早就好想清香港場比支那人收管香港

拿，呢樣野就唔係咁講，因為有最底工資，14-15K係基本

唸住聽話唔會攪你

用厭惡性性行業引入外勞做一步
之後就好快條條例就廢左

法例可以改, 一句講跟經濟調整就得, 政府啲數都可以做出黎

深圳七折樓價 就快到香港啦

樓價係有維穩既用途，無得跌，除非成個中國經濟崩潰

就係會發生

供樓就係維穩

下星期再平d

其實好奇有時聽到人講樓市出現斷層 (something like換樓鍊/資金鍊?)
啫係點
當大部分人人工都畀唔起首期, 個市仲頂都幾耐, 唔通真係全部都係炒家樓換樓, 細換大, 大換兩間細咁上?

岩岩先出黎做野好難搞

岩岩出嚟做野
只能夠節衣縮食慳錢
為將來盡早準備

有D朋友打算去加拿大讀個master

我都想見到帝景園幾十萬就買到

唔貴咩

讀master都要有舊錢先讀到

你班龍軍死未呀

爭咩丫, 一齊做龍軍啦

香港樓中共d官仲係咁掃緊

我會睇留係香港無樓會比人趕返大灣區
有樓都有分香港人定大陸人
但好難咁細個地方搞類似戶籍咁分高級定低級
社會識別制度入手就易好多

一見到支牛圖唔想答

中環每年請幾多大陸人請幾多香港人
香港人你爆4都係做野叻啲咁解
大陸人屋企有background 有錢
一入去幫到公司跑數 做無耐就升
升完繼續請支那自己人人型蜈蚣
幾時輪到香港人
如果香港人有能力係呢個環境上位
去英美都大把世界 洗乜係道日日眼冤

亞馬遜傳封殺中国棉 來自「新疆」全下架

美帝出手 直接物流上收你皮

上年3月已經燒既野
原來要等一年先爆開

架船kick 住左每個鍾豬緊4億鎂

侵侵之前貿易戰令外資搬廠去東南亞
而家木偶登又禁原材料出口/使用
支共想借外國賺錢失敗,真正內循環大成功

4億美?why

點解你地講到香港咁快收皮咁
至少仲有幾年貨仔
唔係以為外國好好,after tax香港好多工都高過佢
係到搵夠幾年錢去英國不知幾撚爽

其他船過唔到 佢應該比蘇彝士運河管理局罰錢 每過一個鍾罰4億鎂

搶錢

根據航運數據和新聞公司Lloyd's的清單顯示，在蘇伊士運河上被困的巨型集裝箱船每小時的成本估計為4億美元

象徵性姐 肯定收唔到架啦

佢地係想表達將來
想走都走唔到
但其實現實好多人而家有能力都走唔到

如果中國經濟崩潰，冇錢維穩，佢個政權可以維持幾耐？

點會比到咁多錢

不如炸左隻船佢算數

唔知船公司D保險包唔包塞住左條運河

今年隨着週期板塊受捧、科技股遇冷，QQQ在2021年流出逾10億美元資金。

保個間應該都幾大獲下

無錯⋯

fuck tsla

卡多陣就好睇

卡多陣應該真係會影響日常生活

就算包, 個間公司份保險都爆哂claim limit

咩叫有能力都走唔到
呢d其實本質都唔想走
香港未來十年係點根本forecast到

重更加唔知點移走佢好移架沉船

卡一個月 保險公司應該會自動破產

蘇伊士運河大擠塞或再掀「廁紙之亂」 巴西原材料商警告出貨延期

唔係樣樣野都可以比你贏盡既

【12 港人】李宇軒拒見律師下落未明 妹妹：人間蒸發如同內地 家書曾表明盼家屬安排律師

如果我係呢12人既親人我應該唔會想走

比大戶有原因去洗盤

搶廁紙 手持廁紙有閪屌既日子準備到了

傳聞BTC產能50%+ 係支那
而家咁撚多BOT係度宣傳BTC美帝又大力打壓
中本聰=支那人

比財演容易諗原因姐

大戶做野 財演諗原因

chips 斷貨
連廁紙都斷埋就

始終入邊坐緊既手足換黎既各種lifeboat
我諗佢地連投資美股既機會都無
因為好多一畢業就已經玩完

所以我好小睇人血world台

幾年都係慢慢衰亡緊
望住依個生活左咁耐嘅地方畀支那同奶共狗搞到咁
好心up

上年咁大個局都比fed搞亂哂
今年大戶仲要食返鋪勁

Paper hand
Paper (X)
Hand (O)

佢地好多仲要係top tier大學生

岩,無佢地無ＢＮＯ ＶＩＳＡ

原材料短缺 通脹

大跌市

我成日覺得香港人係去享受移民
食緊佢地既人血饅頭

佢地就係幫香港人走難而付出

下星期一二 美聯署出來講野

星期四 石油會議

其實好矛盾
香港人真係肯齊上齊落
好似賽德克巴萊套戲咁
我相信好多人都唔介意all in
但可惜既係 得班學生去盡
香港咁撚多黎生

因為咁
我做唔到離開香港講佢地同走唔到既香港人會點
食人血饅頭極致

4月牛2 gogogo

所以班無付出既真係由開頭笑你地on9
到走左都笑你地on9幫左佢地

孖爆咁加
特價時段唔入等幾時

ching諗法同viac一定摸頂賣到有咩分別 一下棍落就玩完

Ching唔係孖緊兩倍咩

你估話走就走咩
老豆老母個d最撚煩

好在之前無撚孖到
不過都孖撚左tsm

好過無付出或者藍
走左之後笑住同你講傻仔
話你知你將來會點仆街經濟點差
而你屋企人可能坐緊監仲有一家老幼要照顧

諗起個消防員

其實舊蘇伊士運河咁多年嚟有無加深OR加闊個河道我Google左睇到埃及係14年係舊運河側邊加過條新運河,不過睇唔到有話有加加闊個河道如果無加闊過就神奇喇,蘇伊士運河係成200年前起既運河,個時D人咁早就估到200年後有鐵船,起到條運河咁闊咁深

我明大家都有concern
但真係所有決定都有oc
係一個決定係自己win win win哂

大把,IB/FT/CS/SOFI都好過佢
支牛呢D垃圾盡賺手續費
拎黎睇無問題,拎黎用就不了

有時覺得財經台除左睇錢
都好中二病
唔識諗現實

冇佢地日日比手續費
隻fufu邊有得爆升

咁現實咁殘酷
上連登就係要脫離現實
唔係邊得嚟咁多棍絲 小妹

叫條女奶乾淨is ok

環球時報：提防加速主義 我地中出了叛徒

支那咁快縮
d小粉紅燒哂aj yeezy
又去排隊買李寧
環時即叫大家冷靜

成日谷情緒係度試
遲早玩出火

其實支共都知好多鬼

好想去台灣

去到台灣你覺得會有你份？

加速師其實身邊都好多鬼
我覺得佢係點都死唯有做盡佢

新手就sofi
簡單易用

佢地微博都整咗個＃不要為難打工人＃
谷咗幾日想降溫

其實支牛係咪已經證實左係影子股？

加速師都唔係on9
上到權力核心
仲打破舊時團派個結構
其實係權術上佢好撚勁

無用啦

本身個產業相關者都涉及到1億人口
佢地都唔敢玩太大

根本佢地控制唔到班人既情緒
你想佢咁做，佢地做到過哂火又驚

淨係睇住你set d限價黎食都夠啦

所以佢要永續帝制，玩得咁退落黎既話

Source:
環球時報：提防加速主義 我地中出了叛徒

想知今年賺錢巴打賺緊幾多%

15

飛巴線+100%

笑到pk

唔洗擔心...每一間都一樣
係IB (TWS)好少少

左膠只睇到blm

佢用IB應該唔係 eToro個類CFD就係

全部落地獄啦

爭飛機咋，加油呀長榮

我都想有條女可以咁樣攬住我

我認同
中國香港啲mortgage guarantor 好多係樓

樓價跌有連鎖反應

可唔可以教我講日文

可惡

得呀
如果唔夠25k usd 我會用sofi, 夠就可以轉會FT

長榮：關我撚事呀？我租用佢架車咋

代答
係窮呀

祝各位一心諗住剩係去ldn既好運

飛機點卡住

擋住條跑道

發展商借錢起樓
經濟差:
1. 新樓賣唔出/cover唔到成本>還唔起債>發展商爆煲>銀主盤
2. 供緊樓嘅人供唔起>銀主盤
3. 新樓減價+二手樓supply升>進一步推低樓價>Stage 1

支那情況就會係咁 地產leverage太大

西sir 有無走貨?
lock profit ?

睇唔返之前d 片
見佢得返 100k profit
全盛好似成 400k ?

俾你個留tg fake 左，以為你係咁玩膠

ig

應該冇
星期五收市190k
仲有10k左右margin buffer

我大sofi下個月開始好似有拆股買貨

咁叻仔